# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# malijie <tonymlj2008@126.com>, 2022
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2022
# Roberto Rosario, 2022
# Leon Chu, 2022
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-10 05:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-27 05:34+0000\n"
"Last-Translator: Leon Chu, 2022\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://www.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:52 events.py:6 permissions.py:6 settings.py:10
msgid "Document parsing"
msgstr "文档解析"

#: apps.py:108
msgid "A generator returning the document file's pages parsed content."
msgstr ""

#: apps.py:109 links.py:26 links.py:49 models.py:23 search.py:11
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: dependencies.py:9
msgid ""
"Utility from the poppler-utils package used to extract content from PDF "
"files."
msgstr ""

#: events.py:10
msgid "Document file parsed content deleted"
msgstr ""

#: events.py:14
msgid "Document file submitted for parsing"
msgstr "已提交解析之文件檔案"

#: events.py:17
msgid "Document file parsing finished"
msgstr "文˙件檔案解析完˙成"

#: forms.py:37
#, python-format
msgid "Page %(page_number)d"
msgstr "第%(page_number)d页"

#: forms.py:45 forms.py:57
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: links.py:32 links.py:37
msgid "Delete parsed content"
msgstr "刪除已解析內容"

#: links.py:43
msgid "Download content"
msgstr "下载内容"

#: links.py:54 links.py:61
msgid "Submit for parsing"
msgstr "提交解析"

#: links.py:71
msgid "Setup parsing"
msgstr "设置解析"

#: links.py:80
msgid "Parse documents per type"
msgstr "解析每种类型的文档"

#: models.py:17
msgid "Document file page"
msgstr "文件檔案頁面"

#: models.py:21
msgid "The actual text content as extracted by the document parsing backend."
msgstr "由文档解析后端提取的实际文本内容。"

#: models.py:29
msgid "Document file page content"
msgstr "文件檔案頁面內容"

#: models.py:30
msgid "Document file page contents"
msgstr "文件檔案頁面內容"

#: models.py:42
msgid "Document type"
msgstr "文档类型"

#: models.py:46
msgid "Automatically queue newly created documents for parsing."
msgstr "自动对新创建的文档进行排队以进行解析。"

#: models.py:57
msgid "Document type settings"
msgstr "文档类型设置"

#: models.py:58
msgid "Document types settings"
msgstr "文档类型设置"

#: parsers.py:94
#, python-format
msgid "Exception parsing page; %s"
msgstr "解析页面异常; %s"

#: parsers.py:120
#, python-format
msgid "Cannot find pdftotext executable at: %s"
msgstr "找不到pdftotext可执行文件：%s"

#: permissions.py:10
msgid "View the content of a document file"
msgstr "瀏覽文件檔案內容"

#: permissions.py:13
msgid "Parse the content of a document file"
msgstr "解析文件檔案的內容"

#: permissions.py:16
msgid "Change document type parsing settings"
msgstr "更改文档类型解析设置"

#: queues.py:7
msgid "Parsing"
msgstr "解析"

#: queues.py:12
msgid "Document file parsing"
msgstr "文件檔案解析中"

#: search.py:17 search.py:24
msgid "Document file content"
msgstr "文件檔案內容"

#: settings.py:15
msgid "Set new document types to perform parsing automatically by default."
msgstr "设置新文档类型以默认自动执行解析。"

#: settings.py:21
msgid ""
"File path to poppler's pdftotext program used to extract text from PDF "
"files."
msgstr "poppler的pdftotext程序的文件路径，用于从PDF文件中提取文本。"

#: views.py:37
#, python-format
msgid "Error deleting document version content \"%(instance)s\"; %(exception)s"
msgstr ""

#: views.py:43
#, python-format
msgid "Content of \"%(object)s\" deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:46
#, python-format
msgid "Content of %(count)d document version deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:49
#, python-format
msgid "Content of %(count)d document versions deleted successfully."
msgstr ""

#: views.py:51
#, python-format
msgid "Delete the content of: %(object)s."
msgstr ""

#: views.py:53
#, python-format
msgid "Delete the content of the %(count)d selected document version."
msgstr ""

#: views.py:56
#, python-format
msgid "Delete the content of the %(count)d selected document versions."
msgstr ""

#: views.py:97
#, python-format
msgid "Content for document file: %s"
msgstr "文件檔案中的內容 : %s"

#: views.py:119
#, python-format
msgid "Content for document file page: %s"
msgstr "文件檔案頁面內容 : %s"

#: views.py:134
#, python-format
msgid "%(count)d document file added to the parsing queue"
msgstr "%(count)d文件檔案被加入解析隊列"

#: views.py:137
#, python-format
msgid "%(count)d documents files added to the parsing queue"
msgstr "%(count)d文件檔案加入解析隊列"

#: views.py:146
#, python-format
msgid "Submit %(count)d document file to the parsing queue?"
msgid_plural "Submit %(count)d documents files to the parsing queue?"
msgstr[0] ""

#: views.py:159
#, python-format
msgid "Submit document file \"%s\" to the parsing queue"
msgstr "提交文件檔案\"%s\"至解析隊列"

#: views.py:187
#, python-format
msgid "Edit parsing settings for document type: %s."
msgstr "編輯文件類型的解析設定%s."

#: views.py:197
msgid "Submit all documents of a type for parsing"
msgstr "提交某类型的所有文档进行解析"

#: views.py:219
#, python-format
msgid "%(count)d documents added to the parsing queue."
msgstr "%(count)d文件已被加入解析隊列中"
